<p align="center">
  <a href="http://nestjs.com/" target="blank"><img src="https://nestjs.com/img/logo_text.svg" width="320" alt="Nest Logo" /></a>
</p>

[circleci-image]: https://img.shields.io/circleci/build/github/nestjs/nest/master?token=abc123def456
[circleci-url]: https://circleci.com/gh/nestjs/nest

  <p align="center">A progressive <a href="http://nodejs.org" target="_blank">Node.js</a> framework for building efficient and scalable server-side applications.</p>
    <p align="center">
<a href="https://www.npmjs.com/~nestjscore" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/npm/v/@nestjs/core.svg" alt="NPM Version" /></a>
<a href="https://www.npmjs.com/~nestjscore" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/npm/l/@nestjs/core.svg" alt="Package License" /></a>
<a href="https://www.npmjs.com/~nestjscore" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/npm/dm/@nestjs/common.svg" alt="NPM Downloads" /></a>
<a href="https://circleci.com/gh/nestjs/nest" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/circleci/build/github/nestjs/nest/master" alt="CircleCI" /></a>
<a href="https://coveralls.io/github/nestjs/nest?branch=master" target="_blank"><img src="https://coveralls.io/repos/github/nestjs/nest/badge.svg?branch=master#9" alt="Coverage" /></a>
<a href="https://discord.gg/G7Qnnhy" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/discord-online-brightgreen.svg" alt="Discord"/></a>
<a href="https://opencollective.com/nest#backer" target="_blank"><img src="https://opencollective.com/nest/backers/badge.svg" alt="Backers on Open Collective" /></a>
<a href="https://opencollective.com/nest#sponsor" target="_blank"><img src="https://opencollective.com/nest/sponsors/badge.svg" alt="Sponsors on Open Collective" /></a>
  <a href="https://paypal.me/kamilmysliwiec" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Donate-PayPal-ff3f59.svg"/></a>
    <a href="https://opencollective.com/nest#sponsor"  target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Support%20us-Open%20Collective-41B883.svg" alt="Support us"></a>
  <a href="https://twitter.com/nestframework" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/twitter/follow/nestframework.svg?style=social&label=Follow"></a>
</p>
  <!--[![Backers on Open Collective](https://opencollective.com/nest/backers/badge.svg)](https://opencollective.com/nest#backer)
  [![Sponsors on Open Collective](https://opencollective.com/nest/sponsors/badge.svg)](https://opencollective.com/nest#sponsor)-->

## Description

API that consumes news information from Node.js in Hacker News and displays it

## Instalación

```bash
$ npm install
```

## .env

Crear un archivo .env en la raíz del proyecto, copia las variables descritas en el .env.example y rellénalo con tus datos.

Si fueras a utilizar la base de datos con docker, utiliza los datos del ejemplo del .env.example y rellena los demás

## Iniciar aplicación en local

```bash
# development
$ npm run start

# watch mode
$ npm run start:dev

```

## Test

```bash
# unit tests
$ npm run test

# e2e tests
$ npm run test:e2e

# test coverage
$ npm run test:cov
```

## Iniciar aplicación en Docker

```bash
# server
 docker-compose up -d api

# database
 docker-compose up -d mongo

 #
 docker-compose up -d
```

## Carga de datos

La app consume las noticias de Hacker News cada hora.

Pasos para forzar la primera carga de noticias:

1. Cree su usuario /api/users

2. Inicie sesión con el mismo /api/auth/login

3. Tome el token obtenido al iniciar sesión.

4. Utilícelo al hacer una solicitud a /api/news/upload-data

## License

Nest is [MIT licensed](LICENSE).
